我拍過好多次拖，想話你知： 珍惜眼前人！

拍拖分手，通常個原因都係：「大家唔夾」
然後就散左，再搵過另一個，尋找新希望

但經驗話我知，其實咁做係好傻豬
因為 不論你點轉新對象，始終 「same shit will happen again 」
你一樣會搵到原因去飛左條女，再另覓新對象

各位巴打
要記住「 same shit will happen again 」
根本你換幾多次對象都好
個問題都會存在

所以
拍緊拖既巴打，聽我講：
「珍惜眼前人！」

你要學識既係「調教」
而唔係飛左佢，再換對象
你會發覺，你換黎換去，都係一鳩樣
d 女人就係咁閪
你要學識既，係「調教」

珍惜佢佢就唔珍惜你

要d 技巧
姐係你心入面係珍惜佢
但表面上要好似唔care 咁，要d 女人知道男人既威嚴 威信
俾d 女人知道：「如果唔識做，就休撚左你」
千奇唔好俾女人食住

d女人
係要調教
時軟時硬

如果你當佢公主咁服侍
咁就真係死得

五毛

已block

可唔可以再講多少少?
我而加識左個女仔
係大同黎
見面個陣好熱情 同佢好多野講
但返到屋企SNAPCHAT WHATSAPP一句起兩句止
佢唔係太願意講落去
巴打咁姐係點?

見面果陣係指 返學上lecture 咁岩見到果隻？又e.g. 係學校canteen 見到就熱情傾計果隻？
如果係呢隻，就好可能係普通朋友
熱情可能佢對個個都熱情，或者本身佢多野講，對住邊個都係

巴打有冇約過個女仔單獨出街？次數多唔多？
量化黎講，有冇3次或以上？

係 必經

有試過約過佢出街
但係個次約佢出去既情況係一大班同學返大陸玩
我約佢早少少兩個單獨出黎去買野咁
淨係約過佢出呢次街炸
因為我地兩個識左大約兩個月到
係因為大家做組巴媽先互相識到大家

巴打你講得好岩 可能佢對個個都係咁
因為佢性格都係SOCIAL個D
咁姐係我會錯意啦可能
咁但係我仲應唔應該追落去?
因為佢應該未知我對佢有意思
但係有好幾次WHATSAPP SNAPCHAT等等佢都SEEN過我
本身好地地但就係無啦啦SEEN左我
PS 樣一般 高180

繼續，當然繼續，巴打你對佢有好感，why not !?
溝女最緊要有自信，膽大心細面皮厚，樣都係其次，何況巴打你有身高

主動d 咁揾多d 搵共同話題去傾下計，交流下
然後一有機會，就大膽d , 有自信 咁去約佢
但成個過程要smooth ，要夠自然

「堅持到底，就係勝利」
女人係習慣性既生物
你只要每日少少地，少少地咁係佢身邊有影子，陪伴住佢
佢慢慢就會習慣左有你既存在

實際 d 既建議，我suggest 巴打可以做多d 運動
特別係健身，操下大肌肉, e.g. 大腿，胸肌，背肌
因為科學黎講，健身會增加你既睪固酮，特別係操腳 , e.g. 做squat 深蹲
睪固酮濃量上升，令增加你男性既自信，魅力
有助增加你溝到個女仔既成功率

要記住，自信好重要！
巴打有冇打過機？知唔知咩叫carry ?
女人呢，天性就係鍾意俾男人carry ，要有主見，
自信得黎，又唔係自大，而係好成熟，好有logic ，俾到個女人有安全感
哈佛有位教授 (Amy Cuddy), 係Ted 教過一個trick :
巴打可以試下「挺起個胸，腰直，持續2分鐘」
做完 feel 唔 feel 到有自信左？ feel 唔feel 自己會到carry 到個女仔？

女人就係鍾意強勢既男人
加油

巴打你好有底氣
一定睇好多書識好多野
介唔介意留底TG做個朋友?
PS 我有做開GYM架 有機會可以一齊玩呀

啱 真係鐘意強勢啲

睇書係吸收知識最快既途徑，平時我一有時間就會睇
但人生經歷，實戰都唔可以 underrate
相輔相成
人生拍過幾多次拖，我已經數唔到

TG 我就冇啦
巴打有咩就隨時入我d post 留comment 同我傾就得啦
我會定期 check 返自己d post

因為我今年先YEAR2
人生經歷尚淺
有時感情呢D野唔可以做到人地所講既睇開D 要放手既就放手
點樣可以做到大男人個隻瀟灑D?
應該係話我想問點樣可以做一個真正既男人?

我識個女仔好奇怪
佢每隔幾個星期先搵我一次
然後就會傾得好密咁
持續幾日 然後就會藍剔我
但我地又會約食飯行街睇演唱會

我送比條女第一樣野就係頸圈
一般人以為係飾物
其實係我賜比佢既枷鎖

有條刺 點搞

唔洗擔心
只要你肯嘗試多d ，經歷多d ，實戰多d
自自然就會去到果個位

人類最on9就係只係紙上談兵
唔敢開始，唔敢嘗試，一個字「怕」
然後講一大堆藉口理由為自己辯護，為求達至自我感覺良好

你只要肯多嘗試，踏出第一步，唔好怕，
經歷得多，自然就會 upgrade 成男人，而唔係男仔

個女仔可能有 adhd
有 3分鐘熱度既 trait

聽君一席話 勝讀十年書
多謝你
有聽哂入腦到
多謝你

咩刺

比女飛又點睇 佢仲話我唔知自己錯乜 我都好想知點解會咁

人地唔珍惜我可以點

姐係佢要既野，你俾唔到佢，所以就飛左巴打你
e.g. 佢可能要高大靚仔有錢有事業 or 要更幽默, 更細心貼心, 更成熟 ...etc

呢d 情況，巴打你要頭也不回
你要做既，係upgrade 自己
只要你有料，有魅力
你自自然會發現呢個世界姻緣處處
到時你亦會知道你家陣錯乜 (站在條女既角度方面)

upgrade 自己
頭也不回

掉轉又適唔適用？
利申：比女飛

拍咗4年，今日正式分開咗..好sad但喊唔出

我都有慢慢咁增值自己嘅 但係始終都係初戀有時候點都有啲掛住佢

平時點關心女朋友得黎又唔會有煩/痴身嘅感覺

唔適用
比女飛就灑脫啲放手, Let her go

就算俾你死追爛追去補救
你都永遠係俾條女食住
咁樣段關係同慢性自殺冇分別

點令男朋友珍惜我

初戀係會記住一世
巴打我明呀

4 年咁耐
巴打你要d 時間，空間去沉澱下
good luck

如果啲女弱智嘅，調教都冇用

仲要係我食咗佢 我先放唔低呀

調教定調較

呢個真
死纏爛打只會令佢更加憎你
反而留返啲尊嚴 佢有可能後悔

明明大家都相愛..因為"怕結婚無咗自由"就要分開..

盡量將內容簡短，最重要係傳達個心意，而唔係內容既篇幅

就好似巴打你聽既歌，d 歌唔會成首都係熱血副歌 （Chorus ）
熱血既副歌 (Chorus) 永遠都係穿插於平淡既音調中

巴打你參透到副歌 (Chorus) 點解會咁好聽，咁洗腦
你就知道應該點樣去關心女朋友

魚與熊掌
不可兼得

其實依家係"有左自由 無咗家庭婚姻"
依家分左手 係咪好事 其實冇答案
因為揀左所謂既自由, 令大家冇左個建立家庭婚姻既機會

個男仔話 相處耐d先同未準備好 係咩意思？

鍾意左個男仔 問佢有無拍拖 佢話迴避問題之後再話唔諗呢啲野住 我地仲keep住日日傾計 我有咩可以做到？

唔好俾佢完全食住晒
俾d 掙扎佢

就好似去水果鋪買蘋果咁
個男仔仲未揀好
需要多d 時間
e.g. 去格離鋪望下其他蘋果

呢個比喻真係用得好好
BRO你都有玩音樂?

冷落下佢,
迫佢正視問題

家陣要返工就聽歌多
舊時讀書時期有彈琴 玩flute 玩orchestra
唱k 呢d 就唔計啦

冷落完之後佢會唔會淡左/以為我唔鍾意佢嫁 始終我無同佢講過話鍾意佢

bro話關心要好似CHORUS咁樣間唔中滋潤大家既關係
但係如果兩個人一齊耐左既話
仲點樣可以將關係保鮮?

以前都係任性嘅bitch
依家比男朋友調教得好好

巴打講得啱，我們無耐前仲一齊諗將來點點點，感情既野真係話變就變..好脆弱..

每次嘈交男朋友就話要分手
唔肯一齊解決個問題

lm

女仔做主動風險好高，我多年來見盡身邊有好多失敗例子
失敗在就算一齊到，之後會好易散，因為段關係源自女方主動，男方被動
就算一齊左，男方會依舊被動，hea 下 hea 下咁
但女方心底裡其實係想男方主動，男方做dominate 果個，男方做強勢果個
最尾通常女方都會頂唔順男方一直被動 hea 底而提出分手

所以我建議絲打你放手博一博
試下時冷時熱，俾d hints 個男仔，又間接迫佢正視問題
但最好要令到個男仔主動去追你，真心對你有興趣，搵你表白
因為女仔做表白果個，好多時段關係一開始，就已經步入結束

一齊搵多d 新奇野一齊經歷
亦都可以運用多d 創意，諗多d 新奇既方法去tum 女友

所以我覺得
今日揀左所謂既自由，他日又會唔會變呢？
會唔會幾年後，又後悔今日分左手既決定？ 後悔冇左個建立家庭婚姻既機會
4年喎 認真 唔係少野

咁佢依家係咩心態？我問佢有無拍拖又唔正面答 有咪有無咪無

同埋係咪我應該keep住同佢傾 但唔好覆得咁快 可能幾個鐘先覆一次咁？

巴打講d野好中
想知點先可以令個男主下決心主動追
我覺得個男仔係對我有好感既但仲揀緊
個感覺係好似食住我 無左我都無乜所謂咁

同意巴打
女仔做主動對男人嚟講吸引力減一半

突然身邊無咗個成日見既人果種感覺好難受，其實已經盡力挽留段感情，但佢心意已決..之後既野都唔想再諗..

係囉 我都驚其實佢有其他選擇 同唔同我一齊都無咩所謂
可以點做呢？

係！ 既然絲打有好感，就要繼續，幸福係要自己去爭取
傾計時可以試下採取較高既姿態，唔好俾佢知你好鐘意佢，
最多只係暗示下你對佢有好感，因為唔可以俾佢食住

然後重點係絲打你要吸引到佢
同佢傾計，係個途徑俾你同佢交流
試下盡量搵下共同話題，興趣，打妝下自己，

重點係你要「吸引」到佢
只要你吸引到佢，令到男方變成主動，就可以有下文

要記住，除非你本身係好靚果隻
否則單憑一般傾下無聊計，再暗示下你對佢有好感
個男仔係唔會因而對你有特別好感
佢可能只係打發下時間 當多個人一齊吹水only

盡左力就夠
之後就順奇自然啦
我都唔敢講將來會點 太多未知數
加油

人永遠就係覺得自己岩，覺得係對方唔好

盡量 upgrade 自己
各方面試下「吸引」果位男仔 , e.g. 性格，打扮，品味，興趣，氣質，愛心..etc

佢有冇其他option 唔洗理
最重要係佢最後係咪選擇揀你

Thz巴打

好 咁我再諗下有咩共同話題同佢傾 希望吸引到佢啦 我本身唔係好靚 都唔想佢剩係當我普通吹水朋友

唔駛拍好多次拖，衰一次令自己後悔就以後都記得

新鮮感實係吸引，但呢d 野太虛無，換幾多個都好，結果都會變到冇晒新鮮感
不如專注係眼前個一位，畢竟今日唔知聽日事，有好多野唔講出口/做出黎就可能冇機會

男朋友仔錫晒你 咀啖先

有慧根

但對方未必咁諗

只要雙方都肯夾冇咩夾唔嚟

點樣令男朋友keep住鍾意自己，而唔會考慮其他男仔？

而家都搵一個相愛又有心同你磨合既人都好難

ok

咁就唔會有性格不合啦，講得性格不合都係唔想夾
我ex同我講話性格不合，所以冇左feel，努力唔到

同佢分左手幾個月啦，我提出分手既。

一直以黎，我都覺得係我愛佢多過佢愛我。
你可能會問我，既然我愛佢多d，點解要分手？
可能我自己都受夠，覺得唔想自己再受傷。

分手之後發現，原來佢愛我都唔比我少。
佢苦苦哀求復合，但我發現自己搵唔返以前既感覺，可能係此情不再。

我唔想佢太傷心，更加唔想佢浪費時間係我到。
想問下，點先可以令佢徹底死心？

但同時唔想佢太傷心

算係對佢公主咁 點先拎得返個主導權？

真係唔可以就晒個女仔，
咁樣會比佢覺得你啲付出好廉價
有句說話講得啱，
愛一個人用80%嘅愛去愛佢就夠，
剩底20%係用黎愛自己嘅
好認同巴打講嘅嘢

strong post lm

唔明 咩叫俾掙扎佢

同問，想變得有威嚴，有種唔怕失去佢嘅feel

有冇實際例子

如果係自己唔珍惜，明明就到談婚論嫁既階段
自己就因為貪新鮮而放棄眼前果位
應該點去調整自己心態成熟啲？

高汁post

對方唔需要你
想珍惜都無用

對方唔珍惜

其實拍咁多次拖都失敗仲有資格教人咩
最多教點吸引個返嚟
經營嗰方面唔掂喎

我平時好就條女 一有時間就會陪哂佢 佢話咩都say yes 如果唔想比佢食硬上係咪應該試下時軟時硬 但應該要點入手好 唔想出現「我珍惜佢佢唔珍惜我既」出現 例如wts 對話方面 出街方面

比條女食住可以點
佢知道我鐘意佢多過佢鐘意我

好多次？講黎聽下有幾次
係到扮愛情專家

如果係女方覺得發展太快，佢又覺得唔夾，長久唔到
係咪點死纏難打，都解決唔到問題？？

同男朋友復合返 當初分手係因為佢頂唔順我太痴身太chur
復合之後我都盡力改自己脾氣 比多d空間大家
但依家就係好似比佢食住咁 任何甜言蜜語都唔講
點先可以平衡d 唔好一味我付出曬？

屌 我痴身條女又唔理我 一味我付出 人就係咁

女人唔配講公平

same here
寧願從來無拍過拖

拍得愈多次拖
愈投入唔到落去
好想遇到一個好鍾意好鍾意既人
然後好似D MK妹咁
不顧一切咁同佢一齊
但自己太清醒
對所有野計較得太多

同意，宜家一般愛情觀係要做好多野去討好對方，令人喜歡你
相反，我係令自己變得更好，令到人地要討我喜歡，然後再教佢地，其實互相增值自己，先係最長久既感情，好似互相鍾意對方既好

太多感性人
理性應該會識咁諗

唔好刻意去討好人，長久會好辛苦
樓主一路重覆好多次
要upgrade 自己

同意會投入唔到
開始前會講到明，唔會結婚，如果真係愛 結唔結都一樣，唔愛就分開都無咁煩
結左唔肯分開，繼續雙方受苦都可能係張證書

朋友講過，某個國家結婚好似簽約咁
可以傾年期，比如2年
2年後大家再簽新約
大家會好黎好去，無咁重責任
或者咁 大家會覺得就算唔岩 都係2年
就會互相尊重，對對方好
後來發覺對方好既一面
就會繼續簽約

你地可能會話 都係因為份約
但係重點係愛情 過得開心

不過香港實行唔到

Lm 認同樓主

如果因為「個個都一樣，最後都係咁㗎啦」，就寧願唔分手，唔夾夾到夾，咁唔會反而令人覺得「其實個個都一樣，咁點解非眼前人不可？」

利申：拍開長拖，純粹對呢個statement有疑惑

諗太多，對象一唔夾就下一個？ 搵極都未覺好鐘意好鐘意
咁搵到何年何日

唔好俾hints, 直接同佢講
我上個ex都係佢追我，成個關係都係佢做主動
到分手一刻佢話我做唔到佢要嘅野，但佢從來冇認真同我傾過，第一次傾就係直接分手

咁咪真係等到一個好鍾意既人先一齊，觀察耐啲。

清，準備入伍啦

早排識左個女仔 開頭whatsapp傾計好好地
但係佢突然間灰tick冇覆 又係佢啲story見到佢係有約人出街
我唔想咁快放棄 但係我唔知點做好

份人有主見 獨立
但唔強勢 天生好就得人
是否玩撚猿

我覺得不如係拍拖前大家花多d時間了解清楚好d
睇下大家係咪真係咁夾

廢事大家一齊得太倉卒
之後拍拖果陣又話呢樣唔夾果樣唔夾
小小事就嘈分手
我都唔想對方“今日講愛我，第二日講唔愛我”
亦都唔想係拍拖果陣，大家係勉強起埋一齊

所以不如拍拖前用多d時間認識下仲好...

同意
所以我覺得拍拖之前，起碼要可以做到朋友，有d認識同感情先
所以唔係好明大家做咩咁怕fd zone

我意思係，撇開d 幻想同漣漪，大家都係可以溝通既朋友，咁就好d

Gay

女人都係雞

要佢地居安思危

成日嘈交，男朋友話要靜吓，係咪無彎轉？

同女友拍左一陣，佢就話唔夾
同佢傾左陣，佢終於話會諗一諗....

樓主好高汁 Lm

我都拍咗4年半
上個月佢話有嘢想同我傾
拖下拖下拖到依家
佢話佢想分手
好傷心
我唔捨得佢